之前嗰個男人婆madam沙灘張相可唔可以做街招?佢facebook搵返嚟犯唔犯法?

等你班強姦犯搞女示威者咁開心呀啦

唔好啦 你咁樣我真係唔想出街

造福廢老

派畀廢老j

推到男人婆日日畀廢老攞嚟j

係咪畀人del咗post？

搵唔返嘅

廢老界表示失望

有冇 back up

睇落就冇喇

今晚機場又比共匪玩殘左，過街老鼠返屋企又開心屌狗嫂，點解呀？
因為除左制服，連你都唔認得自己區有邊隻係老鼠呀
係嬲既 為勇武 為香港行多一步
加入小氣組 換取香港美好未來
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

真可惜

airdrop